其實反政府既人應該要企硬：一日有共產黨存在，一日都唔撚捐血

咁樣就會出現２個情況：

１。藍屍聽到你講呢句，佢就會跟毛魔果套，敵人反對我支持，敵人支持我反對，當佢地知道反政府既人都唔撚捐既時候，佢地就會狗衝去捐，捐撚完力氣都少Ｄ，屌人都冇力
結果：反政府既人ＷＩＮ

２。藍屍聽到你呢句，佢就跟你果套，反駁＂一日有反政府既人存在，一日都唔撚捐血＂
咁就好囉，成個香港血存庫係０，更加令到香港人覺得香港由共產黨接管之後成ＰＡＴ屎咁，令更加多人仇恨共產黨，更加多人覺得共產黨無能
結果：反政府既人ＷＩＮ

如果連罷捐血呢Ｄ冇成本既行動都做唔撚到，你咪撚話罷工罷課罷交稅啦，你可以死撚左佢啦

推下先

到時咪用支那血
好似東江水咁，自己唔夠都賣比你先

到時香港會好混亂㗎，唔好亂來

仲可以大大聲話要是沒有支那照顧，香港人早就死光
再加全部中立親中媒體全面吹奏，佔中都過左幾年，都仲係咁天真

支那自己都唔係好夠用喎

唔去捐血道義上已經輸晒
發生意外, 需要長期輸血的病人無血點算呢

根住唔夠血用, 中國輸入血漿救香港, 光環咪俾左中國

"回鄉證"呢？

如果捐一次有幾舊水 反唔反政府都實大把人捐

有冇共產黨都唔捐啦傻既
血咁撚寶貴
捐完攰到仆街
紅十字會又當你狗咁撚
捐個個正笨柒

其實五毛想你捐定唔捐？

道你老母咩
支那人仆街成性
佢輸血都無人感謝

分分鐘醫院都冇生意，咁就慘啦

同共產黨講道德
係唔係象牙塔耐左傻鬼左

就算唔同共產黨講道德
我唔明無血用有得賴人咩？
仲要橫掂最後俾人話無道德既
一定係後生仔
真係wfc你係生定死

召喚鍵盤捐血五毛 JR

啱啊。

不過第一點有小小唔同意，班藍絲廢中老係唔會捐，只會坐享其成。

好自私

成日諗住捐血，
到自己有事個陣
就有得用返

為左自己而唔去諗下可能支那人會因為咁樣而得救
如果呢個世界可以因為我失救而死
而減少一個支那人
我願意冒呢個險

本來我想講十個支那人

但係我能力以內做幾多事都抵消唔到一個支那人做的壞事
因為支那人實在太陰險賤格無恥

其實我地做梗善事

十個有十都唔會捐，有時間梗係去馬會賭馬啦

光環可唔可以當飯食呀？
而家就係要引蛇出洞
共產黨成日呃9人話香港要靠祖國呀ma
咁以後香港血庫一年365日咪靠大陸人維持存量囉
最好解放軍都齊齊捐，捐撚完冇力打仗冇力屠殺，冇力打仗冇力屠殺就死少d 人，用血量都少左
一舉多得

如果
收皮啦

反政府既人團結一致唔撚捐，已經立於不敗之地
你可以食住花生做旁觀者，睇下愛國既人係蠢，係自私，定係騙子

樓主敢開真名，話自己以遠唔用D血，我就一定讚成~

如果又要唔捐又要用，根本就係自私蝗~

背靠祖國，更係用中國人d 血啦
用香港人d 血咪姐係搞港獨？不鳥

支持攬炒

連講句粗口都標籤你罪大惡極，唔差在唔捐血啦

想香港人唔搞港獨好簡單架渣
成日講血濃於水呀ma,咁唔該中國人定期落黎捐血補存庫
香港人要血果時用你地d 血咪真係血濃於水囉

我愛國愛港，都唔會捐血。因為唔想捐自己的血俾私家醫院賺錢。

而自己係從來冇錢幫襯私家醫院

呢招最絕既地方係自己無損，傷敵一萬

支那WO
D賤民冇血用咪唔救，最多封鎖消息
但救香港/台灣就可以宣傳支那偉大，如果你睇唔透，代表你真係唔識玩政治

引蛇出洞:
條蛇唔出洞-姐係所謂既血濃於血,背靠祖國全部都係謊言,咁你共產黨可以收撚皮啦
條蛇出洞-捐過一次之後以後要定期捐血,因為一有偷雞唔撚捐, 全香港都知道係果1X億愛黨中國人唔撚捐, 而只要班愛黨中國人定期損血, 咁佢地既身體狀況就唔可以玩大屠殺玩打仗, 救撚左全世界

所以我咪話唔好咁搞囉，我最討厭政治我又唔識政治我淨係知道一陣搞到出國際個個問點解啲年青人唔肯捐血你叫政府點答

幾好，反正搞來搞去死嘅都係香港人
國內同胞心諗正好

大家血濃於水支那同胞點會咁諗，最怕係香港搞大左成為國際笑話咁就唔好啦

推推推

唔得㗎會成為國際笑話㗎

兩種效應同時出現，結果Balance返

樓主=9up

講得好

香港地一個正常返五日半9-6嘅打工仔係唔會有時間去捐血。就算有時間個個食無定時，飲得茶同咖啡多，唔夠鐵質都係捐唔到

支共求其叫傳媒吹風話人口老化問題嚴重咪得
再加多句加大輸入支那豬材先係治標方法，樓豬就威威啦

香港就係死喺成班傻鳩以為自己諗嘢好deep好撚通透好識玩政治點知成鳩日喺到做柒事諗on9 嘢

屌把口生喺人地到佢落嚟周街痾屎都可以話係幫你施肥好撚偉大㗎啦，班撚樣都唔要面嘅講咩都得㗎嘛根本唔需要在意

五毛咁緊張發生乜嘢事

怕污糟唔知惹到啲乜嘢病不了

都唔係既，唔想捐俾中国紅字會啫

反正後生都係原罪
捐完血仲要俾人屌 又要讓坐
捐佢老味呀

又話用真名 染夠未呀
都話左你班左膠同共產黨係一丘之貉 最支持實名制

樓主傻仔黎 睇完笑下就算

點似得你用鍵盤捐血咁偉大呀

咁你係咪支持樓主又要唔捐又要用人地D血，同D自私蝗一樣呀？

學哂中共D賤野，想講乜Q實名制轉移視線~ 等人地睇唔到你地D自私蝗性？

咁只會變成賣血，一門生意
D血唔方乾淨

咁如果要血果個touch wood係你屋企人, 你又會唔會咁諗呀?

如果呢個世界少一個支那人

其他人就安全多一分

為左家人安全減少支那人

有冇讀過六國論(蘇洵)

減少一個支那人
就削弱一分支那人

呢個世界上死於支那人的人遠多於死於疾病

低質

即係如果要血果個係你屋企人, 而血庫冇血, 你都覺得冇問題, 可以接受?